15分鐘未夠 獌狗以經有4-5次球證偏幫 包括手球唔吹

拜仁慕尼黑與皇家馬德里的歐洲德比即將打響，在最近的採訪中拜仁慕尼黑董事會主席魯梅尼格高度稱讚了對手皇家馬德里。

魯梅尼格在拜仁的雜誌中稱讚皇家馬德里：“如果人們要問我歐洲足球的排名的話，那麼我的回答一如既往：皇家馬德里是第一。整個世界都知道皇家馬德里，並且為這個白色的芭蕾所傾倒。”

不過魯梅尼格也表示目前的拜仁主帥安切洛蒂是這次對決的加分項，因為安切洛蒂曾經在皇馬執教。魯梅尼格：“安切洛蒂曾經在2014年帶領皇家馬德里擊敗馬競獲得歐冠冠軍。或許他是我們在四分之一決賽中重要的加分項。”